啲死人mk仔改車改到好撚嘈

話說琴日落街 撞到部MK車入停車場
企響部車隔離 真係嘈到核爆
嘈都算 入停車場又慢 好撚柒
點解政府唔立例管制啲改車改到咁嘈
成日夜晚開車嘈住人訓覺
屌你老母

改響喉先有存在感

啲人揸靚車 我就會望

祝所有響喉狗炒車死

咁能叻
改埋你下面條水管變街喉啊笨

見到d響喉撚停架車係到就會對住吐痰

個個都係揸住部垃圾車

搵啲嘢塞住佢條喉

今日見到架響喉中港牌GK5
痴撚線得把聲

個日見個mk揸呢架垃圾錢7 笑4

唔記得講 琴日部車入停車場仲死左次火
我等佢等左半分鐘 唉
做乜柒

識親人多數鍾意響喉個啲智商都係有啲低

正經問 無得立例規管？
智商低就要監管下

唔知turbo囝部z3嘈唔嘈呢

屌你啦呢啲又舊又嘈嘅垃圾日本車攞出來托咩，都係好似rpius呢啲混能車好，又環保又有力又靜

我揸Mazda 3 放到部錢7 影都冇

人唔笑狗都吠啦 拎架Prius當跑車揸因住踩到舊電池爆炸燒死你條柒咕碌

不想放大只想放大被放大

係

我同你諗緊一野 工程嘈啲環保署都會做野 呢啲流動嘈音超擾民無人理

呢架都垃圾?

綿羊仔響喉先最撚嘈，又要慢喎，踩左成分鐘都仲係同一條街嘈緊dllm

XRX

1823
懷疑非法改裝車輛，有片拍片有相影相

架r32 咁都垃圾

根本喺香港prius就係車王，燈位起步0-5kph加速啲超跑都唔夠我快。就算俾你揸住720s有咩用，喺紅燈面前咪又係要停。加上又靜又慳油，個cvt波箱更加冇得彈。

依家都成2020年仲揸低科技電油車真係笑死人尤其是嗰班揸棍波車嘅人，一定係MK仔下等人嚟。

利申：下架車準備換吐露港之王p100d，到時0-100連啲垃圾拉利都唔夠我嚟

34 nur黎 垃圾 響喉

擺明假腸

prius踩條撚咩

但你要望左先知係咪靚車

凌晨揸去狗宿果頭響下喉先

like

講還講咪撚地圖炮屌曬鍾意棍波車既人啦屌你老母戇鳩仔
人各有志，揸棍波車唔代表mk唔代表一定改響喉
唔通你渣prius我又屌鳩你死窮撚慳油錢 自動波渣殘廢車？
痴撚線鍾意棍波都要屌，識唔撚識尊重呀細佬

認真 呢半年真係嚴重好多
班垃圾警察又唔使做嘢

有自動波唔揸，揸手波，唔係窮撚係咩。
仲要搵prius呢啲高科技車你同你啲死人mk車比

咁多真心
連登幾時set個智力門檻

可悲嘅係連登好多人真係咁諗，成日覺得90年代日本車／棍波車就係mk低等人車。成日覺得香港冇棍波=全世界都冇

咁事實係好多mk玩爛咗，真正欣賞又有保養嗰班佔咁少數

prius上到一百隻手震唔震

XRX囉 但都比廢清活狗追住屌

Tesla又贏

大家真係要面斥不雅
將心比己班友唔知自己嘈住人咩
仲要襯深夜冇人開鬼咁快

仲有近一兩年好鐘意意改到啪啪啪啪啪
心諗爆炸就換撚架車啦,一D都唔型

我係咪話好撚慢丫屌
但唔夠佢嘈

響喉撚死全家

呢樣真

電單車嘈係有必要

26唔嘈就仆街啦，死得人多

心態問題。
係望唔到就望唔到，你幾嘈都冇用。行人都話聽到啲，46直頭當你冇道。
靠地不如靠人，靠人先要靠己。自己避得就避，你道理啱晒都冇用，炒車就係炒車，條喉幾響都冇用。

我都係等出牌玩電動電單車算，電動仿跑似乎唔錯，價錢金咗少少。

靠天不如靠人，靠人先要靠己 **

上到公路又唔會聽到，落返街班友就亂鳩咁捐都唔到我避佢，完全唔覺有咩作用

冇車牌想請教下 如果架車泊係街 我點分佢係咪響/改喉?

你以為姐，大班人玩得好有心機

好波
btw,運輸署起底邊駛450

舊ac衰咩比人bam

一睇就知呢部跑車係你架啦 好撚有心機

香港有部分人好鍾意改到嫁車勁撚柒然後話心機車

係呀ching，心機車嚟，儲咗成兩年錢終於裝咗隻尾翼落去，啲downforce勁到

聽日準備去鴨寮街買埋幾個hybrid魂/TRD貼紙，到時又加多50匹

今日開始1823

利申:響喉撚受害者

呢架野係咪有張圖係比人拖左

汀角路半夜周不時有響喉撚經過

分分鐘快過乜vettel hamilton呢啲二打六

呢架車係我屋企樓下
晚晚兩三點就係樓下泊街
泊S位佢要用幾手泊入去 每郁一下就嘈一下
忍左佢好撚耐
有錢買R8 無錢泊停車場
前幾日見到有人寫左呢張紙
呢幾晚終於無聽到呢架車

正

好波

靚波
btw 08 r8
3-40萬有部啦充大頭

渣前100米就有個屋邨停車場
其實呢度都好多部響喉
但人地渣入停車場 吹佢唔漲
屌你 又要泊街 又要半夜三更先返黎
好難唔投訴你

係咪寶達黎?個背景好似

再見到就夾幾個用過既口罩落去

幾萬蚊廢鐵又要改到大大聲唔知為乜

威囉，英雄主義，疊馬
Mk仔最鐘意